有無人一病就病好耐

病左好耐 都未好返
唉

抵你死

少病但病親都好耐

me too
睇中醫幾好 斷到尾

咁講野

係咪身體太廢。。。普通傷風感冒都要2星期up先會好返

普通傷風感冒

我自己唔受得中藥 飲幾次都柯

我要成個月
聽人鳩up話太瘦食咩都唔吸收 包括藥

鬼叫你唔比我屌

上個月尾淨燒一星期 38.X度

輕則2個星期
重則個幾2個月

利申半肥瘦，睇落都大大隻唔似咁虧，但裡真係弱到不行
應該都係衰夜訓

信我

衰基因問題多

識人捱夜日日扑野都健康到仆街

反而有啲又早訓又養生既就。。。

之前傷風感冒搞到咳嗽
咳左三四個月

我。。。精神病。。。。。